（仇）：我忍左你個仆街杜文澤好耐

正所謂是其是非其非，見你支持毓民，拖糧單野，咁仆街我都忍住唔撚講。

但點解要鬧韓國瑜？
台獨又有乜嘢好？ 係咪要搞衰台灣？？

是其是非其非，
我屌你老母，係咪借韓反毓？
我本來都唔想講，我忍咗你杜汶澤好耐， 投票我叫你投方國珊+周浩鼎，你走去投陳雲根， 係冇撚腦㗎

呢啲咁嘅僞人欺世盜名搵笨七， 同長毛一齊落地獄啦。屌

星期一毓民踩場
標題：杜汶澤評論台灣政治水平極低兼無料到
內容：
「台灣政治你識條柒咩？我台灣問題專家啊！」
「所以成日叫人睇多d書 不學無術又不求甚解 人講你又講 自己都唔知自己講乜柒」

蝦米腸： 「唔識台灣政治，唔清楚台灣政治， 就唔好學人評論台灣政治啦， 你（杜汶澤）又唔係想搞台獨。」
「得閒睇多幾本書充實下自己，唔好連勞工法例都唔識」

屌你老母既然盜柒拖糧係仆街嘅 你唔第一時間屌鳩佢就唔撚係做到是其是非其非啦柒頭
果然群埋過黃毓狗果班鍵國賤種都柒下柒下

我一早判撚左杜汶澤死刑

唔好比我係街見到你(杜汶澤) 我一定打柒你

是其是非其非
串韓有乜問題，每個人有自己角度
有乜必要拉埋其他人嚟講

屌你老母叫人投頂頂仲好意思攞出嚟講

‘我本來都唔想講，我忍咗你杜汶澤好耐， 投票我叫你投方國珊+周浩鼎，你走去投陳雲根， 係冇撚腦㗎’

嗯

Sprry眼盲
原來quote緊仇生

是但啦